<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_name">WakeLock v3</string>
    <string name="label_settings">Paramètres</string>
    <string name="action_start">Démarrer</string>
    <string name="label_wakelock_full">Écran et clavier</string>
    <string name="description_wakelock_full">Garder l’écran et le clavier à pleine luminosité. Si vous appuyez sur le bouton d’alimentation, le verrou sera implicitement désactivé par le système.</string>
    <string name="label_wakelock_partial">Processeur</string>
    <string name="description_wakelock_partial">Empêcher le processeur de passer en mode veille ou en consommation réduite, même si l’on appuie sur le bouton d’alimentation ou si l’affichage se met en veille. Si votre appareil éprouve des difficultés à sortir de veille, c’est le verrou qu’il vous faut.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_dim">Écran : luminosité réduite</string>
    <string name="description_wakelock_screen_dim">Garder l’écran allumé, mais permettre la réduction de la luminosité. Si vous appuyez sur le bouton d’alimentation, le verrou sera implicitement désactivé par le système.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_bright">Écran : pleine luminosité</string>
    <string name="description_wakelock_screen_bright">Garder l’écran à pleine luminosité. Si vous appuyez sur le bouton d’alimentation, le verrou sera implicitement désactivé par le système.</string>
    <string name="label_wifilock_full">Wi-Fi : normal</string>
    <string name="description_wifilock_full">Le Wi-Fi restera actif et se comportera normalement. Les performances et pertes dépendront d’autres facteurs, par exemple de l’extinction de l’écran.</string>
    <string name="label_wifilock_full_perf">Wi-Fi : hautes performances</string>
    <string name="description_wifilock_full_perf">Le Wi-Fi restera actif et à plein rendement, même si l’écran est éteint.</string>
    <string name="label_wifilock_scan_only">Wi-Fi : balayage seulement</string>
    <string name="description_wifilock_scan_only">Quand le téléphone se met en veille, le Wi-Fi restera actif et seuls les balayages serons autorisés.</string>
    <string name="label_notification_channel_status">État</string>
    <string name="status_text_idle">Inactif</string>
    <string name="galaxy_note4_issue_hint">Corrige les problèmes du Galaxy Note 4</string>
    <string name="label_autostart_on_boot">Lancement automatique au démarrage</string>
    <string name="description_autostart_on_boot">Après redémarrage, obtenir automatiquement les verrous configurés.</string>
    <string name="action_donate">Faire un don</string>
    <string name="label_category_other">Autre</string>
    <string name="label_category_general">Général</string>
    <string name="pause_description_manually_resume">Vous pouvez manuellement réactiver les verrous en appuyant sur lecture.</string>
    <string name="pause_description_call_only">Les verrous sont en pause, car l’option de les obtenir seulement pendant les appels est activée.</string>
    <string name="action_pause">Pause</string>
    <string name="description_onboarding_what">Cette option vous permet d’obtenir manuellement un verrou d’éveil qui influence le gestionnaire d’alimentation de l’appareil en empêchant la mise en veille des composants.</string>
    <string name="description_onboarding_what_not">Cette appli ne détecte pas les verrous d’éveil d’autres applis ni ne les libère. Elle n’améliorera probablement pas l’autonomie de votre pile.</string>
    <string name="description_onboarding_legacy_version">Après avoir survécu à Android pendant plus de 6 années, cette appli méritait une refonte. Si vous n’aimez pas la transformation, vous pouvez passer à l’ancienne version.</string>
    <string name="action_download_legacy_version">Télécharger l’ancienne version</string>
    <string name="description_onboarding_questions">D’autres questions ? Envoyez-moi un courriel !</string>
    <string name="label_privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="description_darken">Le créateur de cette appli.</string>
    <string name="description_privacy_policy">Qu’arrive-t-il à vos données ? (indice : rien).</string>
    <string name="label_bugreporting">Signaler les bogues</string>
    <string name="donation_coffee_label">Un café apaisant</string>
    <string name="donation_pizza_label">Une savoureuse pizza</string>
    <string name="donation_coffee_description">Qu’est-ce qui empêche le développeur de dormir la nuit ? Le café que vous lui avez offert et les bogues de Samsung.</string>
    <string name="donation_pizza_description">Contrairement à la croyance populaire, les développeurs doivent aussi acheter de la nourriture :) Avec oignons, champignons et salami, s’il vous plaît.</string>
    <string name="label_donation">Don</string>
    <string name="label_donation_edition">Édition avec don</string>
    <string name="msg_thank_you">Je vous remercie</string>
    <string name="description_icon_thanks_max_patchs">Merci à Max Patchs pour les superbes icônes.</string>
    <string name="description_bugreporting">Signalement automatique de bogues pour accélérer la résolution des problèmes.</string>
    <string name="label_call_autostart">Lancement automatique pendant les appels</string>
    <string name="description_call_autostart">N’obtenir les verrous d’éveil sélectionnés que pendant les appels.</string>
    <plurals name="x_locks_acquired">
        <item quantity="one">%d verrou obtenu</item>
        <item quantity="other">%d verrous obtenus</item>
    </plurals>
</resources>
