<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wakelock v3</string>
    <string name="label_settings">Ajustes</string>
    <string name="action_start">Iniciar</string>
    <string name="label_wakelock_full">Pantalla y teclado</string>
    <string name="description_wakelock_full">Mantener la pantalla y el teclado a brillo completo. Si presionas el botón de encendido, el bloqueo se liberará de forma implícita por el sistema.</string>
    <string name="label_wakelock_partial">Procesador</string>
    <string name="description_wakelock_partial">Evitar que la CPU entre en modo de espera/bajo consumo, incluso si se presiona el botón de encendido o la pantalla se apaga automáticamente. Si tu dispositivo tiene problemas para despertar, este es el bloqueo que deseas.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_dim">Pantalla atenuada</string>
    <string name="description_wakelock_screen_dim">Mantener la pantalla encendida, pero permitir que se atenúe. Si presionas el botón de encendido, el bloqueo se liberará implícitamente por el sistema.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_bright">Brillo de la pantalla</string>
    <string name="description_wakelock_screen_bright">Mantener la pantalla a brillo completo. Si presionas el botón de encendido el bloqueo se liberará de forma implícita por el sistema.</string>
    <string name="label_wifilock_full">Wi-Fi normal</string>
    <string name="description_wifilock_full">El Wi-Fi se mantendrá activo y se comportará normalmente, el rendimiento y pérdida dependerán de otros factores, p. ej. si la pantalla está apagada.</string>
    <string name="label_wifilock_full_perf">Wi-Fi de alto rendimiento</string>
    <string name="description_wifilock_full_perf">El Wi-Fi se mantendrá activo y en modo de alto rendimiento, aún si la pantalla está apagada.</string>
    <string name="label_wifilock_scan_only">Wi-Fi sólo búsqueda</string>
    <string name="description_wifilock_scan_only">Cuando el teléfono entre en modo de espera, el Wi-Fi se mantendrá activo pero sólo se permitirán búsquedas.</string>
    <string name="label_notification_channel_status">Estado</string>
    <string name="status_text_idle">Inactivo</string>
    <string name="galaxy_note4_issue_hint">Se sabe que soluciona problemas de Galaxy Note 4</string>
    <string name="label_autostart_on_boot">Iniciar al encender el dispositivo</string>
    <string name="description_autostart_on_boot">Adquirir de manera automática los bloqueos configurados después de reiniciar.</string>
    <string name="label_category_other">Otros</string>
    <string name="label_category_general">General</string>
    <string name="pause_description_manually_resume">Puedes reanudar manualmente los bloqueos presionando iniciar.</string>
    <string name="pause_description_call_only">Los bloqueos están pausados porque la opción de adquirirlos sólo durante las llamadas está habilitada.</string>
    <string name="action_pause">Pausar</string>
    <string name="description_onboarding_what">Esta aplicación te permite adquirir de manera manual un \'wakelock\' el cual influencia el administrador de energía del dispositivo al prevenir que sus componentes entren al modo de espera.</string>
    <string name="description_onboarding_what_not">Este aplicación no detecta ni libera bloqueos de otras aplicaciones. Lo más probable es que no mejore la duración de la batería.</string>
    <string name="description_onboarding_legacy_version">Después de sobrevivir a Android durante más de 6 años, esta aplicación merecía una pequeña revisión. Si no te gusta el rediseño puedes regresar a la versión antigua.</string>
    <string name="action_download_legacy_version">Descargar versión antigua</string>
    <string name="description_onboarding_questions">¿Más preguntas? ¡Envíame un correo!</string>
    <string name="label_privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="description_darken">El tipo que escribió esta aplicación.</string>
    <string name="description_privacy_policy">Que pasa con tus datos (sugerencia: nada).</string>
    <string name="msg_thank_you">Gracias</string>
    <string name="description_icon_thanks_max_patchs">Gracias a Max Patchs por los iconos maravillosos.</string>
    <string name="label_call_autostart">Iniciar automáticamente durante las llamadas</string>
    <string name="description_call_autostart">Adquirir los bloqueos seleccionados durante las llamadas solamente.</string>
    <plurals name="x_locks_acquired">
        <item quantity="one">%d bloqueo adquirido</item>
        <item quantity="other">%d bloqueos adquiridos</item>
    </plurals>
</resources>
