<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">WakeLock έκδοση v3</string>
    <string name="label_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="action_start">Έναρξη</string>
    <string name="label_wakelock_full">Οθόνη και Πληκτρολόγιο</string>
    <string name="description_wakelock_full">Κρατήστε την οθόνη και το πληκτρολόγιο σε πλήρη φωτεινότητα. Εάν πιέσετε το κουμπί τροφοδοσίας της συσκευής, το κλείδωμα σιωπηρά θα απελευθερωθεί από το σύστημα.</string>
    <string name="label_wakelock_partial">Επεξεργαστής</string>
    <string name="description_wakelock_partial">Αποτρέπει τον επεξεργαστή από τη μετάβασή του σε μια κατάσταση αναμονής/χαμηλής κατανάλωσης, ακόμα και αν πατηθεί το κουμπί τροφοδοσίας της συσκευής ή έχει λήξει το χρονικό όριο αναμονής της οθόνης. Αν η συσκευή σας έχει πρόβλημα να αφυπνηθεί, αυτό είναι το κλείδωμα που θέλετε.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_dim">Χαμηλός φωτεισμός οθόνης</string>
    <string name="description_wakelock_screen_dim">Κρατήστε την οθόνη και το πληκτρολόγιο ενεργά, αλλά επιτρέψτε να εξασθενούν. Εάν πιέσετε το κουμπί τροφοδοσίας της συσκευής, το κλείδωμα σιωπηρά θα απελευθερωθεί από το σύστημα.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_bright">Φωτεινότητα οθόνης</string>
    <string name="description_wakelock_screen_bright">Διατηρήστε την οθόνη σε πλήρη φωτεινότητα. Αν πιέσετε το κουμπί τροφοδοσίας, το κλείδωμα θα απελευθερωθεί σιωπηρά από το σύστημα.</string>
    <string name="label_wifilock_full">Κανονική λειτουργία Wi-Fi</string>
    <string name="description_wifilock_full">To Wi-Fi θα παραμείνει ανοιχτό και θα συμπεριφέρεται κανονικά, η απόδοση και η απώλεια θα εξαρτώνται από άλλους παράγοντες, π.χ. Αν η οθόνη είναι απενεργοποιημένη.</string>
    <string name="label_wifilock_full_perf">Wi-Fi υψηλής απόδοσης</string>
    <string name="description_wifilock_full_perf">To Wi-Fi θα παραμείνει ενεργό και σε κατάσταση λειτουργίας υψηλής απόδοσης ακόμη και αν η οθόνη είναι απενεργοποιημένη.</string>
    <string name="label_wifilock_scan_only">Wi-Fi σάρωση-μόνο</string>
    <string name="description_wifilock_scan_only">Όταν το τηλέφωνο μεταβαίνει σε κατάσταση αναμονής, το Wi-Fi θα κρατηθεί ενεργό αλλά θα επιτρέπονται μόνο σαρώσεις.</string>
    <string name="label_notification_channel_status">Κατάσταση</string>
    <string name="status_text_idle">Σε αδράνεια</string>
    <string name="galaxy_note4_issue_hint">Γνωστό για τη διόρθωση ζητημάτων στο Galaxy Note 4</string>
    <string name="label_autostart_on_boot">Αυτόματη έναρξη κατά την εκκίνηση της συσκευής</string>
    <string name="description_autostart_on_boot">Απέκτησε τις κλειδωμένες ρυθμισμένες αυτόματα μετά την επανεκκίνηση.</string>
    <string name="label_category_other">Άλλα</string>
    <string name="label_category_general">Γενικά</string>
    <string name="pause_description_manually_resume">Μπορείτε χειροκίνητα να συνεχίσετε τα κλειδώματα πατώντας το κουμπί έναρξης.</string>
    <string name="pause_description_call_only">Τα κλειδώματα είναι σε παύση, επειδή είναι ενεργοποιημένη η επιλογή να αποκτώνται μόνο κατά τη διάρκεια τηλεφωνικών κλήσεων.</string>
    <string name="action_pause">Παύση</string>
    <string name="description_onboarding_what">Αυτή η εφαρμογή σας επιτρέπει να αποκτήσετε χειροκίνητα ένα «wakelock», που επηρεάζει την διαχείρισης ενέργειας μπαταρίας της συσκευής σας, αποτρέποντας κάποια στοιχεία από την μετάβασή τους σε κατάσταση αναμονής.</string>
    <string name="description_onboarding_what_not">Αυτή η εφαρμογή δεν εντοπίζει ούτε απελευθερώνει wakelocks από άλλες εφαρμογές. Πιθανότατα δεν θα βελτιώσει την διάρκεια ζωής της μπαταρίας σας.</string>
    <string name="description_onboarding_legacy_version">Αφού πέρασαν 6 χρόνια, αυτή η εφαρμογή άξιζε μια μικρή ανανέωση. Εάν δεν συμπαθείτε αυτόν τον επανασχεδιασμό, μπορείτε να εναλλάξετε στην παλαιού τύπου έκδοση.</string>
    <string name="action_download_legacy_version">Λήψη παλαιότερης έκδοσης</string>
    <string name="description_onboarding_questions">Έχετε περισσότερες ερωτήσεις; Στείλτε μου mail!</string>
    <string name="label_privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="description_darken">Ο τύπος που έγραψε αυτή την εφαρμογή.</string>
    <string name="description_privacy_policy">Τι συμβαίνει με τα δεδομένα σας (βοήθημα: τίποτα).</string>
    <string name="label_bugreporting">Αναφορά Σφαλμάτων</string>
    <string name="msg_thank_you">Σας ευχαριστούμε</string>
    <string name="description_icon_thanks_max_patchs">Ευχαριστούμε το Max Patchs για τα υπέροχα εικονίδια.</string>
    <string name="description_bugreporting">Αυτόματες αναφορές σφαλμάτων για να βοηθήσετε στην επίλυσή τους γρηγορότερα.</string>
    <string name="label_call_autostart">Αυτόματη έναρξη κατά την διάρκεια κλήσης</string>
    <string name="description_call_autostart">Απέκτησε τα επιλεγμένα wakelocks μόνο κατά τη διάρκεια των τηλεφωνικών κλήσεων.</string>
    <plurals name="x_locks_acquired">
        <item quantity="one">%d κλείδωμα που αποκτήθηκε</item>
        <item quantity="other">%d κλειδώματα που αποκτήθηκαν</item>
    </plurals>
</resources>
