<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wakelock v3</string>
    <string name="label_settings">Подесувања</string>
    <string name="action_start">Почеток</string>
    <string name="label_wakelock_full">Екран и Тастатура</string>
    <string name="description_wakelock_full">Чувајте го екранот и тастатурата во целосна осветленост. Ако го притиснете копчето за вклучување, заклучувањето ќе биде имплицитно ослободено од системот.</string>
    <string name="label_wakelock_partial">Процесор</string>
    <string name="description_wakelock_partial">Чувајте го процесорот да оди во режим на подготвеност/ниска моќност, дури и ако копчето за напојување е притиснато или времетраењето на екранот истече. Ако вашиот уред има проблеми со отклучување, ова е клуч кој го бараш.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_dim">Екранот е затемнет</string>
    <string name="description_wakelock_screen_dim">Чувај го екранот уклучен, но дозволи му да се затемни. Ако го притиснете копчето за вклучување, заклучувањето ќе биде имплицитно ослободено од системот.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_bright">Осветлен екран</string>
    <string name="description_wakelock_screen_bright">Чувај го екранот во полна светлина. Ако го притиснете копчето за вклучување, заклучувањето ќе биде имплицитно ослободено од системот.</string>
    <string name="label_wifilock_full">Wi-Fi нормално</string>
    <string name="description_wifilock_full">Wi-Fi ќе остане активно и ќе се однесува нормално, перформанси и загуба ќе зависат од други фактори, н.п. дали екранот е исклучен.</string>
    <string name="label_wifilock_full_perf">Wi-Fi високи перформанси</string>
    <string name="description_wifilock_full_perf">Wi-Fi ќе остане активно и со високи перфоманси дури и ако екранот е исклучен.</string>
    <string name="label_wifilock_scan_only">Wi-Fi само-скенирање</string>
    <string name="description_wifilock_scan_only">Кога телефонот ќе влезе во режим на подготвеност, Wi-Fi ќе остане активен, но ќе бидат дозволени само скенови.</string>
    <string name="label_notification_channel_status">Статус</string>
    <string name="status_text_idle">Во мировање</string>
    <string name="galaxy_note4_issue_hint">Познати да се поправат проблемите со Galaxy Note 4</string>
    <string name="label_autostart_on_boot">Автостартување на подигање</string>
    <string name="description_autostart_on_boot">Добиј ги конфигурирани брави автоматски после рестарт.</string>
    <string name="label_category_other">Друго</string>
    <string name="label_category_general">Генерално</string>
    <string name="pause_description_manually_resume">Можеш рачно да ги продолжеш брави со притискање на репродукција.</string>
    <string name="pause_description_call_only">Бравите се паузираат бидејќи овозможена е опцијата да се здобијат само за време на повиците.</string>
    <string name="action_pause">Пауза</string>
    <string name="description_onboarding_what">Оваа апликација ви овозможува рачно да се здобиете со \'wakelock\' што влијае на уредот за управување со енергија со чување компоненти од одење во режим на мирување.</string>
    <string name="description_onboarding_what_not">Оваа апликација не открива или ослободува wakelocks од други апликацији. Најверојатно нема да го подобри животниот век на батеријата.</string>
    <string name="description_onboarding_legacy_version">По преживувањето со Андроид повеќе од 6 години оваа апликација заслужуваше малку ремонт. Ако не ви се допаѓа редизајн, можете да се префрлите на оргиналната верзија.</string>
    <string name="action_download_legacy_version">Преземи оргинална верзија</string>
    <string name="description_onboarding_questions">Повеќе прашања? Прати ми пошта!</string>
    <string name="label_privacy_policy">Политика за приватност</string>
    <string name="description_darken">Човекот кој ја напишал оваа апликација.</string>
    <string name="description_privacy_policy">Што се случува со вашите податоци (совет: ништо).</string>
    <string name="label_bugreporting">Известување за грешки</string>
    <string name="msg_thank_you">Ви благодарам</string>
    <string name="description_icon_thanks_max_patchs">Благодарение на Макс Патчи за прекрасните икони.</string>
    <string name="description_bugreporting">Автоматско известување за бубачки за да им помогне поправат проблемите побрзо.</string>
    <string name="label_call_autostart">Автоматски старт за време на повици</string>
    <string name="description_call_autostart">Стекнете ги избраните wakelocks само за време на повиците.</string>
    <plurals name="x_locks_acquired">
        <item quantity="one">%d бравa здобиенa</item>
        <item quantity="other">%d брави здобиени</item>
    </plurals>
</resources>
