<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wakelock v3</string>
    <string name="label_settings">Einstellungen</string>
    <string name="action_start">Start</string>
    <string name="label_wakelock_full">Bildschirm und Tastatur</string>
    <string name="description_wakelock_full">Das Display und die Tastatur auf voller Helligkeit halten. Falls Du den Ein-/Ausschalter drückst, wird der Wakelock vom System implizit freigegeben.</string>
    <string name="label_wakelock_partial">Prozessor</string>
    <string name="description_wakelock_partial">Die CPU abhalten, in einen Standby-/Energiesparmodus zu fallen, selbst wenn der Ein-/Ausschalter gedrückt wird oder das Display erlöscht. Falls Dein Gerät Schwierigkeiten hat aufzuwachen, ist dies der Wacklock, den Du benötigst.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_dim">Bildschirm gedimmt</string>
    <string name="description_wakelock_screen_dim">Den Bildschirm anlassen, aber Dimmen erlauben. Falls Du den Ein-/Ausschalter drückst, wird der Wakelock vom System implizit freigegeben werden.</string>
    <string name="label_wakelock_screen_bright">Bildschirm hell</string>
    <string name="description_wakelock_screen_bright">Den Bildschirm auf voller Helligkeit halten. Falls Du den Ein-/Ausschalter drückst, wird der Wakelock vom System implizit freigegeben werden.</string>
    <string name="label_wifilock_full">WLAN normal</string>
    <string name="description_wifilock_full">WLAN wird aktiv bleiben und sich normal verhalten; Leistung und Verlust wird von anderen Faktoren abhängen, z.B. ob der Bildschirm ausgeschaltet ist.</string>
    <string name="label_wifilock_full_perf">Hohe WLAN Leistung</string>
    <string name="description_wifilock_full_perf">WLAN wird aktiv und im Modus für hohe Leistung bleiben, selbst falls der Bildschirm ausgeschaltet ist.</string>
    <string name="label_wifilock_scan_only">Nur WLAN-Suche</string>
    <string name="description_wifilock_scan_only">Wenn das Telefon in Standby geht, wird WLAN aktiv gehalten werden, aber nur Scans werden erlaubt sein.</string>
    <string name="label_notification_channel_status">Status</string>
    <string name="status_text_idle">Leerlauf</string>
    <string name="galaxy_note4_issue_hint">Bekannt dafür, Probleme des Galaxy Note 4 zu beheben</string>
    <string name="label_autostart_on_boot">Beim Hochfahren automatisch starten</string>
    <string name="description_autostart_on_boot">Die konfigurierten Wacklocks automatisch nach dem Hochfahren übernehmen.</string>
    <string name="label_category_other">Sonstiges</string>
    <string name="label_category_general">Allgemein</string>
    <string name="pause_description_manually_resume">Du kannst die Wacklocks manuell wieder übernehmen durch Drücken von Wiedergabe.</string>
    <string name="pause_description_call_only">Wacklocks werden pausiert, da die Option aktiviert ist, sie nur während Anrufen zu erlangen.</string>
    <string name="action_pause">Pausieren</string>
    <string name="description_onboarding_what">Diese App ermöglicht es Dir, manuell ein \"Wakelock\" zu erlangen, der Auswirkungen auf das Energiemanagement des Gerätes hat, indem Komponenten abgehalten werden, in Standby zu gehen.</string>
    <string name="description_onboarding_what_not">Diese App erkennt oder gibt nicht Wakelocks anderer Apps frei. Sie wird höchstwahrscheinlich nicht Deine Akku-Lebensdauer verbessern.</string>
    <string name="description_onboarding_legacy_version">Nach mehr als sechsjährigen Überlebens von Android verdient diese App ein wenig Überholung. Falls Du das neue Design nicht magst, kannst Du zur veralteten Version wechseln.</string>
    <string name="action_download_legacy_version">Die veraltete Version herunterladen</string>
    <string name="description_onboarding_questions">Noch Fragen? Schreibe mir!</string>
    <string name="label_privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="description_darken">Der Typ, der diese App geschrieben hat.</string>
    <string name="description_privacy_policy">Was passiert mit Deinen Daten (Tipp: nichts).</string>
    <string name="msg_thank_you">Vielen Dank</string>
    <string name="description_icon_thanks_max_patchs">Vielen Dank an Max Patchs für die wunderbaren Symbole.</string>
    <string name="label_call_autostart">Autostart bei Anrufen</string>
    <string name="description_call_autostart">Die ausgewählten Wakelocks nur bei Anrufen einsetzen</string>
    <plurals name="x_locks_acquired">
        <item quantity="one">%d Wacklock erlangt</item>
        <item quantity="other">%d Wacklocks erlangt</item>
    </plurals>
</resources>
